# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-06-05 15:25+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: .\account\admin.py:19 .\account\models.py:33 .\account\models.py:34
msgid "account"
msgstr "账户"

#: .\account\admin.py:20 .\account\admin.py:80 .\account\admin.py:137
#: .\data\admin.py:17 .\data\admin.py:29 .\data\admin.py:42
#: .\message\admin.py:17 .\object\admin.py:18 .\object\admin.py:70
#: .\output\admin.py:18 .\parameter\admin.py:17 .\parameter\admin.py:65
#: .\preprocess\admin.py:17 .\preprocess\admin.py:72 .\program\admin.py:17
#: .\project\admin.py:23 .\source\admin.py:18 .\source\admin.py:66
msgid "description"
msgstr "详细描述"

#: .\account\admin.py:42
#, python-format
msgid "Successfully enabled %s account."
msgstr "成功启用 %s 个账户。"

#: .\account\admin.py:46
msgid "enable the selected account"
msgstr "启用所选的 账户"

#: .\account\admin.py:62
#, python-format
msgid "Successfully disable %s account."
msgstr "成功停用 %s 个账户。"

#: .\account\admin.py:66
msgid "disable the selected account"
msgstr "停用所选的 账户"

#: .\account\admin.py:78 .\account\models.py:119 .\account\models.py:120
msgid "bill"
msgstr "账单"

#: .\account\admin.py:100
#, python-format
msgid "Successfully enabled %s bill."
msgstr "成功启用 %s 个账单。"

#: .\account\admin.py:104
msgid "enable the selected bill"
msgstr "启用所选的 账单。"

#: .\account\admin.py:119
#, python-format
msgid "Successfully disable %s bill."
msgstr "成功停用 %s 个账单。"

#: .\account\admin.py:123
msgid "disable the selected bill"
msgstr "停用所选的 账单"

#: .\account\admin.py:135 .\account\models.py:197 .\account\models.py:198
msgid "service_rate"
msgstr "资费"

#: .\account\admin.py:157
#, python-format
msgid "Successfully enabled %s service rate"
msgstr "成功启用 %s 个资费。"

#: .\account\admin.py:161
msgid "enable the selected service rate"
msgstr "启用所选的 资费"

#: .\account\admin.py:175
#, python-format
msgid "Successfully disable %s service rate."
msgstr "成功停用 %s 个资费。"

#: .\account\admin.py:178
msgid "disable the selected service rate"
msgstr "停用所选的 资费"

#: .\account\models.py:17
msgid "account_id"
msgstr "客户标识"

#: .\account\models.py:18 .\account\models.py:180 .\data\models.py:18
#: .\data\models.py:82 .\data\models.py:147 .\message\models.py:18
#: .\object\models.py:18 .\object\models.py:93 .\object\models.py:95
#: .\output\models.py:18 .\parameter\models.py:18 .\parameter\models.py:89
#: .\preprocess\models.py:18 .\preprocess\models.py:100 .\program\models.py:18
#: .\project\models.py:18 .\source\models.py:18 .\source\models.py:90
msgid "Identity cannot contain Chinese"
msgstr "标识不能包含中文"

#: .\account\models.py:19
msgid "account_name"
msgstr "客户姓名"

#: .\account\models.py:20
msgid "account_login"
msgstr "客户统一登录名"

#: .\account\models.py:21
msgid "account_pin"
msgstr "客户统一登录密码"

#: .\account\models.py:23 .\account\models.py:109 .\account\models.py:187
#: .\message\models.py:21 .\object\models.py:24 .\object\models.py:99
#: .\output\models.py:24 .\parameter\models.py:21 .\parameter\models.py:92
#: .\preprocess\models.py:21 .\preprocess\models.py:103 .\program\models.py:23
#: .\project\models.py:49 .\source\models.py:23 .\source\models.py:93
msgid "template"
msgstr "样式"

#: .\account\models.py:24 .\account\models.py:110 .\account\models.py:188
#: .\message\models.py:22 .\object\models.py:25 .\object\models.py:100
#: .\output\models.py:25 .\parameter\models.py:22 .\parameter\models.py:93
#: .\preprocess\models.py:22 .\preprocess\models.py:104 .\program\models.py:24
#: .\project\models.py:50 .\source\models.py:24 .\source\models.py:94
msgid "script"
msgstr "脚本"

#: .\account\models.py:25 .\account\models.py:111 .\account\models.py:189
#: .\message\models.py:24 .\object\models.py:26 .\object\models.py:101
#: .\output\models.py:26 .\parameter\models.py:24 .\parameter\models.py:95
#: .\preprocess\models.py:24 .\preprocess\models.py:106 .\program\models.py:25
#: .\project\models.py:51 .\source\models.py:25 .\source\models.py:95
msgid "version"
msgstr "记录版本号"

#: .\account\models.py:26 .\account\models.py:112 .\account\models.py:190
#: .\data\models.py:23 .\data\models.py:87 .\data\models.py:152
#: .\message\models.py:25 .\object\models.py:27 .\object\models.py:102
#: .\output\models.py:27 .\parameter\models.py:25 .\parameter\models.py:96
#: .\preprocess\models.py:25 .\preprocess\models.py:107 .\program\models.py:26
#: .\project\models.py:52 .\source\models.py:26 .\source\models.py:96
msgid "remark"
msgstr "备注"

#: .\account\models.py:28 .\account\models.py:114 .\account\models.py:192
#: .\message\models.py:27 .\object\models.py:29 .\object\models.py:104
#: .\output\models.py:29 .\parameter\models.py:27 .\parameter\models.py:98
#: .\preprocess\models.py:27 .\preprocess\models.py:109 .\program\models.py:28
#: .\project\models.py:54 .\source\models.py:28 .\source\models.py:98
msgid "reference"
msgstr "动作参考号"

#: .\account\models.py:29 .\account\models.py:115 .\account\models.py:193
#: .\data\models.py:25 .\data\models.py:89 .\data\models.py:154
#: .\message\models.py:28 .\object\models.py:30 .\object\models.py:105
#: .\output\models.py:30 .\parameter\models.py:28 .\parameter\models.py:99
#: .\preprocess\models.py:28 .\preprocess\models.py:110 .\program\models.py:29
#: .\project\models.py:26 .\project\models.py:55 .\source\models.py:29
#: .\source\models.py:99
msgid "date_created"
msgstr "记录创建时间"

#: .\account\models.py:30 .\account\models.py:116 .\account\models.py:194
#: .\message\models.py:29 .\object\models.py:31 .\object\models.py:106
#: .\output\models.py:31 .\parameter\models.py:29 .\parameter\models.py:100
#: .\preprocess\models.py:29 .\preprocess\models.py:111 .\program\models.py:30
#: .\project\models.py:56 .\source\models.py:30 .\source\models.py:100
msgid "is_available"
msgstr "是否启用"

#: .\account\models.py:99
msgid "bill_date"
msgstr "出账时间"

#: .\account\models.py:100
msgid "bill_number"
msgstr "账单号"

#: .\account\models.py:101
msgid "bill_memo"
msgstr "账单"

#: .\account\models.py:102
msgid "biller"
msgstr "出账方"

#: .\account\models.py:103
msgid "bill_account"
msgstr "客户标识"

#: .\account\models.py:105
msgid "bill_amount"
msgstr "费用"

#: .\account\models.py:107
msgid "bill_due"
msgstr "到期日期"

#: .\account\models.py:179
msgid "rate_id"
msgstr "资费标识"

#: .\account\models.py:181
msgid "rate_name"
msgstr "资费名称"

#: .\account\models.py:182
msgid "rate_per_project"
msgstr "分析项目基本费"

#: .\account\models.py:183
msgid "rate_per_object"
msgstr "每对象分析费率"

#: .\account\models.py:184
msgid "rate_cycle"
msgstr "计费周期"

#: .\data\admin.py:16 .\data\admin.py:28 .\data\admin.py:41
#: .\program\admin.py:16 .\program\models.py:33 .\program\models.py:34
msgid "program"
msgstr "程序"

#: .\data\models.py:17
msgid "original_data_id"
msgstr "原始数据参考标识"

#: .\data\models.py:19
msgid "original_data_name"
msgstr "原始数据名称"

#: .\data\models.py:20 .\data\models.py:84 .\data\models.py:149
#: .\project\models.py:17
msgid "project_id"
msgstr "分析项目标识"

#: .\data\models.py:22 .\data\models.py:86 .\data\models.py:151
msgid "data"
msgstr "数据"

#: .\data\models.py:28 .\data\models.py:29
msgid "original_data"
msgstr "原始数据"

#: .\data\models.py:81
msgid "format_data_id"
msgstr "格式化数据标识"

#: .\data\models.py:83
msgid "format_data_name"
msgstr "格式化数据名称"

#: .\data\models.py:92 .\data\models.py:93
msgid "format_data"
msgstr "格式化数据"

#: .\data\models.py:146
msgid "calculate_data_id"
msgstr "计算数据标识"

#: .\data\models.py:148
msgid "calculate_data_name"
msgstr "计算数据名称"

#: .\data\models.py:157 .\data\models.py:158
msgid "calculate_data"
msgstr "计算数据"

#: .\message\admin.py:16 .\message\models.py:32
msgid "message_out"
msgstr "提示信息"

#: .\message\admin.py:33
#, python-format
msgid "Successfully enabled %s message_out"
msgstr "成功启用 %s 个提示信息。"

#: .\message\admin.py:36
msgid "Enable selected message out"
msgstr "启用所选的 提示信息"

#: .\message\admin.py:49
#, python-format
msgid "Successfully disabled %s message_out"
msgstr "成功停用 %s 个提示信息。"

#: .\message\admin.py:52
msgid "Disable selected message out"
msgstr "停用所选的 提示信息"

#: .\message\models.py:17
msgid "msg_out_id"
msgstr "提示信息标识"

#: .\message\models.py:19
msgid "msg_out_name"
msgstr "提示信息名称"

#: .\message\models.py:23 .\parameter\models.py:23 .\parameter\models.py:94
#: .\preprocess\models.py:23 .\preprocess\models.py:105
msgid "Please enter JSON format data"
msgstr "请输入JSON格式数据"

#: .\message\models.py:33
msgid "messages_out"
msgstr "提示信息"

#: .\object\admin.py:17 .\object\models.py:34 .\object\models.py:35
msgid "object_group"
msgstr "分析对象组"

#: .\object\admin.py:37
#, python-format
msgid "Successfully enabled %s object group. "
msgstr "成功启用 %s 个分析对象组。"

#: .\object\admin.py:40
msgid "enable the selected object group"
msgstr "启用所选的 分析对象组"

#: .\object\admin.py:53
#, python-format
msgid "Successfully disable %s object group "
msgstr "成功停用 %s 个分析对象组。"

#: .\object\admin.py:56
msgid "disable the selected object group"
msgstr "停用所选的 分析对象组"

#: .\object\admin.py:68 .\object\models.py:109 .\object\models.py:110
msgid "object"
msgstr "分析对象"

#: .\object\admin.py:89
#, python-format
msgid "Successfully enabled %s object "
msgstr "成功启用 %s 分析对象。"

#: .\object\admin.py:92
msgid "enable the selected object"
msgstr "启用所选的 分析对象"

#: .\object\admin.py:105
#, python-format
msgid "Successfully disable %s object "
msgstr "成功停用 %s 个分析对象。"

#: .\object\admin.py:108
msgid "disable the selected object"
msgstr "停用所选的 分析对象"

#: .\object\models.py:17 .\object\models.py:90
msgid "obj_group_id"
msgstr "分析对象组标识"

#: .\object\models.py:19
msgid "obj_group_name"
msgstr "分析对象组名称"

#: .\object\models.py:20
msgid "object_category"
msgstr "分析对象类型"

#: .\object\models.py:21
msgid "compressor"
msgstr "压缩机"

#: .\object\models.py:21
msgid "boiler"
msgstr "锅炉"

#: .\object\models.py:21
msgid "engline"
msgstr "柴油机"

#: .\object\models.py:22
msgid "generator"
msgstr "发电机组"

#: .\object\models.py:92
msgid "object_id"
msgstr "分析对象标识"

#: .\object\models.py:94
msgid "object_reference_id"
msgstr "分析对象参考标识"

#: .\object\models.py:96
msgid "object_name"
msgstr "分析对象名称"

#: .\object\models.py:97
msgid "object_model"
msgstr "分析对象型号"

#: .\output\admin.py:17 .\output\models.py:34 .\output\models.py:35
msgid "dashboard"
msgstr "显示板"

#: .\output\admin.py:36
#, python-format
msgid "Successfully enabled %s dashboard. "
msgstr "成功启用 %s 个显示板。"

#: .\output\admin.py:38
msgid "enable the selected dashboard"
msgstr "启用所选的 显示板"

#: .\output\admin.py:58
#, python-format
msgid "Successfully disable %s dashboard. "
msgstr "成功停用 %s 个显示板。"

#: .\output\admin.py:61
msgid "disable the selected dashboard"
msgstr "停用所选的 显示板"

#: .\output\models.py:17
msgid "dashboard_id"
msgstr "显示板标识"

#: .\output\models.py:19
msgid "dashboard_url"
msgstr "显示板URL"

#: .\output\models.py:20
msgid "dashboard_account"
msgstr "所属客户标识"

#: .\output\models.py:22
msgid "dashboard_project"
msgstr "分析项目标识"

#: .\parameter\admin.py:16 .\parameter\models.py:32 .\parameter\models.py:33
msgid "analysis_parameter"
msgstr "分析参数"

#: .\parameter\admin.py:33
#, python-format
msgid "Successfully enabled %s analysis_parameter"
msgstr "成功启用 %s 分析参数。"

#: .\parameter\admin.py:36
msgid "Enable selected analysis parameter"
msgstr "启用所选的 分析参数"

#: .\parameter\admin.py:49
#, python-format
msgid "Successfully disabled %s analysis_parameter"
msgstr "成功停用 %s 个分析参数。"

#: .\parameter\admin.py:52
msgid "disable the selected analysis parameter"
msgstr "停用所选的 分析参数"

#: .\parameter\admin.py:64 .\parameter\models.py:103 .\parameter\models.py:104
msgid "optimization_parameter"
msgstr "优化参数"

#: .\parameter\admin.py:79
#, python-format
msgid "Successfully enabled %s optimization parameter"
msgstr "成功启用 %s 个优化参数。"

#: .\parameter\admin.py:82
msgid "Enable selected optimization parameter"
msgstr "启用所选的 优化标参数"

#: .\parameter\admin.py:94
#, python-format
msgid "Successfully disabled %s optimization parameter"
msgstr "成功停用 %s 个优化参数。"

#: .\parameter\admin.py:97
msgid "disable the selected optimization parameter"
msgstr "停用所选的 优化参数"

#: .\parameter\models.py:17
msgid "ana_para_id"
msgstr "分析参数标识"

#: .\parameter\models.py:19
msgid "ana_para_name"
msgstr "分析参数名称"

#: .\parameter\models.py:88
msgid "opt_para_id"
msgstr "优化参数标识"

#: .\parameter\models.py:90
msgid "opt_para_name"
msgstr "优化参数名称"

#: .\preprocess\admin.py:16 .\preprocess\models.py:32 .\preprocess\models.py:33
msgid "data_filter"
msgstr "过滤器"

#: .\preprocess\admin.py:39
#, python-format
msgid "Successfully enabled %s data filter "
msgstr "成功启用 %s 个过滤器。"

#: .\preprocess\admin.py:42
msgid "enable the selected data filter"
msgstr "启用所选的 过滤器"

#: .\preprocess\admin.py:57
#, python-format
msgid "Successfully disable %s data filter "
msgstr "成功停用 %s 个过滤器。"

#: .\preprocess\admin.py:60
msgid "disable the selected data filter"
msgstr "停用所选的 过滤器"

#: .\preprocess\admin.py:71 .\preprocess\models.py:114
#: .\preprocess\models.py:115
msgid "data_organizer"
msgstr "组织器"

#: .\preprocess\admin.py:94
#, python-format
msgid "Successfully enabled %s data organizer "
msgstr "成功启用 %s 个组织器。"

#: .\preprocess\admin.py:97
msgid "enable the selected data organizer"
msgstr "启用所选的 组织器"

#: .\preprocess\admin.py:113
#, python-format
msgid "Successfully disable %s data organizer "
msgstr "成功禁用 %s 个数据源。"

#: .\preprocess\admin.py:116
msgid "disable the selected data organizer"
msgstr "停用所选的 组织器"

#: .\preprocess\models.py:17
msgid "filter_id"
msgstr "过滤器标识"

#: .\preprocess\models.py:19
msgid "filter_name"
msgstr "过滤器名称"

#: .\preprocess\models.py:99
msgid "organizer_id"
msgstr "组织器标识"

#: .\preprocess\models.py:101
msgid "organizer_name"
msgstr "组织器名称"

#: .\program\admin.py:33
#, python-format
msgid "Successfully enabled %s program"
msgstr "成功启用 %s 个程序。"

#: .\program\admin.py:36
msgid "Enable selected program"
msgstr "启用所选的 程序"

#: .\program\admin.py:49
#, python-format
msgid "Successfully disabled %s program"
msgstr "成功停用 %s 个程序。"

#: .\program\admin.py:52
msgid "disable the selected program"
msgstr "停用所选的 程序"

#: .\program\models.py:17
msgid "program_id"
msgstr "程序标识"

#: .\program\models.py:19
msgid "program_name"
msgstr "程序名称"

#: .\program\models.py:20
msgid "program_type"
msgstr "程序类型"

#: .\project\admin.py:18 .\project\models.py:59 .\project\models.py:60
msgid "analytic_project"
msgstr "分析项目"

#: .\project\admin.py:68
#, python-format
msgid "%s analytic project have been successfully enabled"
msgstr "成功启用了 %s 个分析项目"

#: .\project\admin.py:71
msgid "enable the selected analytic project"
msgstr "启用所选的 分析项目"

#: .\project\admin.py:96
#, python-format
msgid "Successfully disable %s analytic project. "
msgstr "成功禁用 %s 个分析项目。"

#: .\project\admin.py:99
msgid "disable the selected analytic project"
msgstr "停用所选的 分析项目"

#: .\project\models.py:19
msgid "project_name"
msgstr "分析服务项目名称"

#: .\project\models.py:20
msgid "project_account"
msgstr "所属客户标识"

#: .\project\models.py:23
msgid "project_start_from"
msgstr "分析项目起始日期"

#: .\project\models.py:24
msgid "project_end_by"
msgstr "分析项目结束日期"

#: .\project\models.py:28
msgid "project_source"
msgstr "数据源"

#: .\project\models.py:30
msgid "project_pipe"
msgstr "数据管道"

#: .\project\models.py:32
msgid "project_filter"
msgstr "过滤器"

#: .\project\models.py:34
msgid "project_organizer"
msgstr "组织器"

#: .\project\models.py:36
msgid "project_obj_group"
msgstr "分析对象组"

#: .\project\models.py:38
msgid "project_ana_para"
msgstr "分析参数"

#: .\project\models.py:40
msgid "project_opt_para"
msgstr "优化参数"

#: .\project\models.py:42
msgid "project_dashboard"
msgstr "显示板"

#: .\project\models.py:44
msgid "project_msg_out"
msgstr "提示信息"

#: .\project\models.py:46
msgid "project_rate"
msgstr "服务费率"

#: .\source\admin.py:17 .\source\models.py:33 .\source\models.py:34
msgid "data_source"
msgstr "数据源"

#: .\source\admin.py:36
#, python-format
msgid "Successfully enabled %s data_source"
msgstr "成功启用 %s 数据源。"

#: .\source\admin.py:39
msgid "Enable selected data_source"
msgstr "启用所选的 数据源"

#: .\source\admin.py:51
#, python-format
msgid "Successfully disable %s data source. "
msgstr "成功启用 %s 个数据源。"

#: .\source\admin.py:54
msgid "disable the selected data source"
msgstr "停用所选的 数据源"

#: .\source\admin.py:65 .\source\models.py:103 .\source\models.py:104
msgid "data_pipe"
msgstr "数据管道"

#: .\source\admin.py:85
#, python-format
msgid "Successfully enabled %s data pipe. "
msgstr "成功启用 %s 个数据管道。"

#: .\source\admin.py:88
msgid "enable the selected data pipe"
msgstr "启用所选的 数据管道"

#: .\source\admin.py:101
#, python-format
msgid "Successfully disable %s data pipe. "
msgstr "成功停用 %s 个数据管道。"

#: .\source\admin.py:104
msgid "disable the selected data pipe"
msgstr "停用所选的 数据管道"

#: .\source\models.py:17
msgid "source_id"
msgstr "数据源标识"

#: .\source\models.py:19
msgid "source_name"
msgstr "数据源名称"

#: .\source\models.py:20
msgid "source_mode"
msgstr "数据源模式"

#: .\source\models.py:89
msgid "pipe_id"
msgstr "数据管道标识"

#: .\source\models.py:91
msgid "pipe_name"
msgstr "数据管道名称"

#: .\system\admin.py:14 .\system\models.py:16 .\system\models.py:19
#: .\system\models.py:20
msgid "action_record"
msgstr "执行记录"

#: .\system\admin.py:27 .\system\models.py:53 .\system\models.py:54
msgid "log"
msgstr "日志记录"

#: .\system\admin.py:39 .\system\models.py:87 .\system\models.py:88
msgid "message"
msgstr "输出消息记录"

#: .\system\models.py:13
msgid "action_data_time"
msgstr "动作记录时间"

#: .\system\models.py:14
msgid "action_assigner"
msgstr "动作来自"

#: .\system\models.py:15
msgid "action_reference"
msgstr "动作参考号"

#: .\system\models.py:47
msgid "log_data_time"
msgstr "日志记录时间"

#: .\system\models.py:48
msgid "log_assigner"
msgstr "日志来自"

#: .\system\models.py:49
msgid "log_reference"
msgstr "日志参考号"

#: .\system\models.py:50
msgid "log_record"
msgstr "日志记录"

#: .\system\models.py:81
msgid "message_data_time"
msgstr "消息记录时间"

#: .\system\models.py:82
msgid "message_assigner"
msgstr "消息来自"

#: .\system\models.py:83
msgid "message_reference"
msgstr "消息参考号"

#: .\system\models.py:84
msgid "message_record"
msgstr "消息记录"

#: .\templates\admin\index.html:12
#, python-format
msgid "Models in the %(name)s application"
msgstr ""

#: .\templates\admin\index.html:23
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: .\templates\admin\index.html:29
msgid "Change"
msgstr "编辑"

#: .\templates\admin\index.html:39
msgid "You don't have permission to edit anything."
msgstr ""

#: .\util\data_validate.py:21
msgid "Cannot contain Chinese"
msgstr "不能包含中文"

#: .\util\data_validate.py:33 .\util\data_validate.py:46
#: .\util\data_validate.py:77
msgid "Filling out the data does not conform to the JSON format"
msgstr "填写的数据不符合JSON格式"

#~ msgid "format_data "
#~ msgstr "格式化数据"
